# KEYWORD1 Classes, datatypes, and C++ keywords
# KEYWORD2 Methods and functions
# LITERAL1 Constants

###########################
# R5CornerSensors Library #
###########################

R5_FRONT_RIGHT	LITERAL1
R5_FRONT_LEFT	LITERAL1
R5_REAR_LEFT	LITERAL1
R5_REAR_RIGHT	LITERAL1
R5_FRONT	LITERAL1
R5_LEFT	LITERAL1
R5_REAR	LITERAL1
R5_RIGHT	LITERAL1
R5_NONE	LITERAL1

R5CornerSensors	KEYWORD1
passiveLevel	KEYWORD2	
activeLevel	KEYWORD2
bleedLevel	KEYWORD2
calibrateBleed	KEYWORD2
getRange	KEYWORD2
getEdgeRange	KEYWORD2
sense	KEYWORD2
setPause	KEYWORD2
getPause	KEYWORD2
somethingNear	KEYWORD2
edgeNear	KEYWORD2
getCornerDistance	KEYWORD2
getSideCornerDistance	KEYWORD2
getEdgeDistance	KEYWORD2
getEdgeAngle	KEYWORD2
nearestCorner	KEYWORD2
nearestEdge	KEYWORD2

###########################
# R5MotorControl Library  #
###########################

R5_FAIL	LITERAL1
R5_SUCCESS	LITERAL1
R5_IN_PROGRESS	LITERAL1
R5_ERROR	LITERAL1
R5_NORMAL	LITERAL1
R5_STOPPED	LITERAL1
R5_ROTATE	LITERAL1
R5_DRIVE	LITERAL1
R5_REVERSE	LITERAL1
R5_CNTPER1000MM	LITERAL1
R5_CNTPER100DEG	LITERAL1

R5MotorControl	KEYWORD1
setSpeed	KEYWORD2
setRudder	KEYWORD2
getParalyse	KEYWORD2
getReverse	KEYWORD2
resetDistanceTravelled	KEYWORD2
getSpeed	KEYWORD2
getRudder	KEYWORD2
getMotorCurrent	KEYWORD2
getDistanceTravelled	KEYWORD2
getBehaviourState	KEYWORD2
stop	KEYWORD2
stopAndRotate	KEYWORD2
move	KEYWORD2
stopTurnLeft	KEYWORD2
stopTurnRight	KEYWORD2
stopTurnAround	KEYWORD2
driveForward	KEYWORD2
driveBackward	KEYWORD2
driveMotors	KEYWORD2

###########################
# R5HeadControl Library   #
###########################

R5HeadControl	KEYWORD1
setHScanParams	KEYWORD2
setHScanInterval	KEYWORD2
setVScanParams	KEYWORD2
setVScanInterval	KEYWORD2
setParalyse	KEYWORD2
getHScanInterval	KEYWORD2
getVScanInterval	KEYWORD2
getParalyse	KEYWORD2
lookAhead	KEYWORD2
lookNearestSide	KEYWORD2
driveHead	KEYWORD2

###########################
# R5SensingHead Library   #
###########################

R5_HEAD_MAXRANGE	LITERAL1
R5_HEAD_MINRANGE	LITERAL1
R5_ROBOT_WIDTH	LITERAL1

R5SensingHead	KEYWORD1
getLeftEndStopRange	KEYWORD2
getRightEndStopRange	KEYWORD2
getTopEndStopRange	KEYWORD2
getBottomEndStopRange	KEYWORD2
getHCells	KEYWORD2
getVCells	KEYWORD2
getRangeAtCell	KEYWORD2
getHMostOpenAngle	KEYWORD2
senseMatrixReady	KEYWORD2
getMinRange	KEYWORD2
senseHMatrixReady	KEYWORD2
getHMinRange	KEYWORD2
senseVMatrixReady	KEYWORD2
getVMinRange	KEYWORD2
clearSenseMatrix	KEYWORD2

###########################
# R5Ultrasonic Library    #
###########################

R5Ultrasonic	KEYWORD1
measureRange	KEYWORD2
range	KEYWORD2

###########################
# R5PIR Library           #
###########################

R5PIR	KEYWORD1
activated	KEYWORD2

###########################
# R5EEPROM Library        #
###########################

R5_WIFI_SSID	LITERAL1
R5_WIFI_PW	LITERAL1
R5_SERVER_IP	LITERAL1

R5ServerParams	KEYWORD1
EEPROMStorage	KEYWORD1
R5EEPROM	KEYWORD1
getGlobalFlags	KEYWORD2
getPlanRate	KEYWORD2
getServerParams	KEYWORD2
setGlobalFlags	KEYWORD2
setPlanRate	KEYWORD2
setServerParams	KEYWORD2
readPlan	KEYWORD2
writePlan	KEYWORD2


